Id,Url,Caption
1944261351186802501_8462415414,https://www.instagram.com/p/Br7Z2XUAqdF/,"Fossil Original Boyfriend Automatic
#ampmFossil
-
Price : 1,440,000,-
-
✔ Movement Type : Automatic
✔ Case Size : 38mm
✔ Strap Material : Stainless Steel
✔ Water Resistant : 5 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Resmi)
✔ Include : Fossil Original Box, Manual Book, Warranty Card
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @ampmco (use @)
WhatsApp : 0896-5807-1776
Tokopedia : tokopedia.com/ampmco
Shopee : shopee.co.id/ampmwatch
Bukalapak : bukalapak.com/ampmco
——————————————
❔ Apa itu 100% ORIGINAL?
✔ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❔ Apa itu Original BM?
✔ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❔ Bagaimana tentang garansi distributor?
✔ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❔ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
✔ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❔ Bagaimana tentang pengiriman barang?
✔ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya.
-
❔ Kenapa harus beli di Ampmco?
✔ Kami, Ampmco menjunjung tinggi NILAI KEJUJURAN dalam jual beli. Selain itu, kami juga mengutamakan after sales yang baik untuk customer kami, mengutamakan kepuasan kualitas barang atas apa yang kami jual, kecepatan pengiriman online dan keramahan orang-orang kami."
1942989896440571663_8462415414,https://www.instagram.com/p/Br24wQzg2cP/,"Lorem Ipsum is simply dummy text of the printing and typesetting industry. Lorem Ipsum has been the industry's standard dummy text ever since the 1500s, when an unknown printer took a galley of type and scrambled it to make a type specimen book. It ha

Lorem Ipsum is simply dummy text of the printing and typesetting industry. Lorem Ipsum has been the industry's standard dummy text ever since the 1500s, when an unknown printer took a galley of type and scrambled it to make a type specimen book. It ha

Lorem Ipsum is simply dummy text of the printing and typesetting industry. Lorem Ipsum has been the industry's standard dummy text ever since the 1500s, when an unknown printer took a galley of type and scrambled it to make a type specimen book. It ha

Lorem Ipsum is simply dummy text of the printing and typesetting industry. Lorem Ipsum has been the industry's standard dummy text ever since the 1500s, when an unknown printer took a galley of type and scrambled it to make a type specimen book. It ha

Lorem Ipsum is simply dummy text of the printing and typesetting industry. Lorem Ipsum has been the industry's standard dummy text ever since the 1500s, when an unknown printer took a galley of type and scrambled it to make a type specimen book. It ha

Lorem Ipsum is simply dummy text of the printing and typesetting industry. Lorem Ipsum has been the industry's standard dummy text ever since the 1500s, when an unknown printer took a galley of type and scrambled it to make a type specimen book. It ha

Lorem Ipsum is simply dummy text of the printing and typesetting industry. Lorem Ipsum has been the industry's standard dummy text ever since the 1500s, when an unknown printer took a galley of type and scrambled it to make a type specimen book. It ha"
1942988996795947284_8462415414,https://www.instagram.com/p/Br24jK8g9kU/,"test

test

test

test

test

test

test

test"
